做實事 備戰 識英文手足請幫手

今次場運動已經升級至世界同共產黨既對決
而我地香港人會打響頭炮 不論以咩形式
呢次無得逃避 可能你會話係送頭
但係唔係所有野得兩個極端方向? 咩都唔做 or 拎條命搏
錯撚曬啊
記唔記得咩係be water?
呢場係持久戰
524 527唔係要贏 而係要比全世界知道
微小既香港 都有勇氣同邪惡政權對抗
為制裁邪惡政權打響頭炮
所以
當務之急係要諗一個英文口號 connect全世界
對準焦點 消滅暴政 討伐共匪